當廣東大爆發 會有數以百萬計支那人湧港睇免費醫生

然後香港政府為左保護呢班蝗蟲 會用防暴警係關口同醫院護送

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

如果防暴打蟲

護主狗一定中招

罷工救港 功德無量
請加入工會

咁醫護仲唔罷工就要賠命了
好似鐵達尼既船長咁

再派防暴係醫院入面 棍毆罷工護士

防暴警會去抱抱安慰佢地嘅喇.

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

防暴警係香港最底層最垃圾嘅組織嚟,專門殺姦自己D父老鄉親,天地難容.